包皮如果生係香港會係點？

老豆老母： 仆你個街10幾歲人學都唔返走去踢波？ 屋企已經細仲買咁多爛鬼波衫波鞋 錢都未識搵就敗家，你睇下人地阿明仔考到hku，你條仆街仔淨係識踢波不務正業 生舊叉燒好撚過生你 你再踢丫仆你個街 波都dum撚埋你

有潛質嘅人唔會被埋沒嘅，我相佢會加入TVB，成為知名男演員

仲踢波？

香港人無咁既體能啦

你睇下人地美斯, 你仲起個球場仔踢波

被人叫差仔定蝻 受盡歧視，最後喺重慶大廈做非法勾檔

做古惑仔

變左普通力架